是日練習 畫棵樹

幾好！我入黎前、以為係呢啲